death of a salesmsn

周仔作嘅歌始終都係自己唱返先最有感染力
試過聽呢首聽到流馬尿

識貨